原來高登谷收視係靠搵人去出新聞引人睇同討論

出新聞嗰啲來來去去都係嗰幾個，唐膠三百手、通街都係處、3c905x_2.0無理由抄親都係呢幾個掛咁神心淨係響高登出新聞post?

x界原種 （機字太不雅用x代替）